可唔可以crowdfund告警察亂咁拉人？

班冇文化低智商冇良知嘅警察雞毛當令箭
亂咁拉人
可唔可以crowdfund 返告佢哋冇正當理由拉無辜市民造成精神上創傷
告9佢地
要俾啲後果佢哋嘆

告佢不當羈留

Push